%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2016 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-cours}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a5paper, landscape]{geometry}

\begin{document}

<+TODO+>

\begin{definition}[TODO]
Graphes : sommets, sommets adjacents, arêtes, degré d’un sommet, ordre d’un graphe, chaîne, longueur d’une chaîne, graphe complet, graphe connexe, chaîne eulérienne, matrice d’adjacence associée à un graphe.
\end{definition}

\section{Graphes non-orientés}

Sommets, sommets adjacents, arêtes, degré d'un sommet, ordre d'un graphe
Graphe complet

\section{Chaînes et Cycles}

Chaîne, chaîne fermée, cycle

Matrice d'adjacence, puissance d'une matrice d'adjacence

Graphe connexe, chaîne eulérienne, cycle eulérien, algorithme.

\section{Graphes orientés}

On recommence, avec des graphes orientés

\section{Plus court chemin}

Graphe étiqueté

Graphe pondéré

Dijkstra

\end{document}

